白通變鐵通的真相！推到全地球都睇到唔該！

大家有睇呢條片既，就會發現00:30個時，右邊個肥狗先指住白色通，再指向畫面右面既鐵通。證明d狗刻意插贓嫁禍！

大家一定要推到全宇宙都睇到！！！

無從抵賴

狂推

推到宇宙

再推

幫手推爆佢

推

推啊喂

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推到核爆

推推推

俾力啊大家

快d推，沉底啦

沉啦，推啦

再俾力

力呢？

力力力力

俾多少少力！

應該好多人睇左架啦
都幫推

大家知道插贓嫁禍，但唔知有個肥狗指示！

現場即時決定要嫁禍

見字即推唔該

721 811 831 新屋嶺

黑警係不誠實證人

太無恥,好彩有片

推爆佢 唔該

now新聞有

推爆佢，我要SolomonYue都睇到

手指指出賣晒

有講，但講既係佢地拎指鐵通，冇講有人係咪指使。呢兩張相強調既係，佢地即場有人做頭，指使d狗換支通。

幫推

推爆佢！

有指使，聽指令

有用既唔可以沉

呢啲係咪叫做妨礙司法公正？

電光火石間經過深思熟慮

所以點解黑警每次拉人都要照爆記者

就係因為記者阻住佢地賊贓假禍

pish

推佢老母

推爆佢

好彩影到

係刻意，係知情
而唔係一不小心執錯
絕對係妨礙司法公正

nowtv

大家仲未明呢條片既重要性

今次好彩影到
影唔到既都唔知有幾多

香港警察＝中國公安

明顯係一個暴徒
所以根據現場情況製造假證據, 目的係100%拉到暴徒, 都係為社會好, 合情合法合理

tui

Push

尋日NOW新聞解得好詳盡

今朝新聞好似有講

now冇指出邊個提議

push

幫手推出宇宙

推一推

香港警察 狗屎垃圾

推！！

推！

幫你

推 黑警可恥